你老媽奶粉對BB好唔好?

我女吃開喂糞，便便好硬似石頭